點解陰部/陰毛英文係public area/public hair

點解陰部/陰毛英文係public area/public hair ？

乜原來係公開咩 ？
真心問

哈哈哈哈

Cuz open the gate

不如認真查多次字典睇下點串

Pound of you

因為每個人都有舊骨叫pubic bone
而Pubic hair就係生係附近 所以就用pubic嚟命名

Sor for認真咗

因為有毛嗰啲留返畀大家玩
白虎就留返畀我嘅, 因為已經冇咗public area

咦 ... 又好似係喎

Sor for認真咗

做咩抄我？

pubic public都分唔到